［求推薦］想買部notebook

想買部notebook可以打LOL開晒特效，打下overwatch
平時做下功課咁（設計科）
筆直太約1萬左右
睇中左MSI部GP62MVR-245
唔知巴打仲有無好啲既建議

利申電腦白痴

咩年代仲得8gb ram
vram 都係得3gb

你去阿媽信買
asus gl502vm
都係10500

係asua專門店買會唔會好啲？
仲有買嗰時有咩要注意？

推

有無興趣買二手?咁岩放緊部msi

二手，不了

我放比你

識玩一定玩二手機
香港人好撚on9
我試過買部機條友係10號買
20號放
平左差唔多一半
仲有一次係前日買
後日放
都平左幾百

between， 你部機會唔會拎出街係公眾埸所用？
會嘅話建議買Razer blade
雖然散熱可能無咁勁
但係其他gaming laptop 真係柒到喊
拎出黎同話比人知你係毒撚無分别

你呢種思想就真係柒到喊 無人得閒留意你呀

我有留意啊行出街見到人用alienware 真係喊幾聲